想買notebook 求建議

最近打算買部notebook 打下機,睇下片

想問下呢兩部機買邊部好?

DELL Firelord 15 KBL (Intel®) - 7567 (i7) HK$9,999

HP Pavilion 15-bc203tx Touch HK$9,999

另外DELL 果部機官網寫係 1050ti , 但今日去百老滙睇機就寫係1050,有冇人知到底係1050定1050ti

最平個嗰版本先係1050 其他都係1050ti

咁我想問下上面邊部好d?

TI囉